祖先係道士 你問我答

我見到鬼
雖然我無學過法術
但係係一個人肉蚊香
鬼見到我會走

你問我答
玩野唔答

發達未?

我想問鬼呢家野同物理既量子力學有無關係？

普通人見鬼點做可保命？

有冇相熟嘅米鋪，同埋識唔識整糯米飯？

邊到買日本蛋最平

點解你係人肉蚊香

後人有無衰三代？之前聽過有講法喺學茅山法術後人會衰。

我都想

唔識

呃左人咁多錢
點睇後代會唔會有事

桃木有乜用

唔好驚，唔好回頭，大大聲鬧走佢

做緊邊行？
平均月入幾錢？
有冇問過佢哋拎六合彩號碼？
有冇試過屙屎嗰時見到佢哋？

袓先做道士係因為個面相剋鬼，鬼見到佢會驚，咁遺傳落泥雖然我無學過，但係鬼見度我個樣，又唔知我識唔識法術，所以會回避

我祖先唔係茅山，但係後人都真係幾衰，都唔止三代，我呀爺同我老豆五弊三缺都分別中幾樣，我自己就未知

就係我袓先唔識呃錢，搞到我未發達

桃木，應該係茅山/龍虎山用既（我祖先唔係茅山 講錯請高人指點）
桃木既作用係斬妖
另外會用棗木做成劍/條狀 用嚟斬鬼或者打鬼

身份唔答
有問過 但你見我未發達就知咩事
屙屎嘅時候未見過

其實唔好比電影呃咗你， 你屙屎屙尿係唔會撞鬼嫁 對鬼嚟講呢啲都好污糟 仲要係人屙出嚟嘅會好重陽氣 所以一般唔會接近

吞鬼

咁你係唔係不學巫術？

算係

即係祖先係冇用既